流感大流行動搖了每個人的計劃，婚禮也不例外。《為推遲和縮小的婚禮送禮物指南》|布魯克·亨德森| 2020年8月20日|《財富》
當然也有例外，韋德將明尼蘇達猞猁隊稱為一支“真正能在你的烤架上站起來”的球隊。WNBA的比賽節奏從未像霍華德·梅格達爾（Howard Megdal）2020年8月6日（Fivethirtyweight）那樣快過
災難往往對我們中最脆弱的人打擊最為嚴重，大流行也不例外。晨報：隨著建築的愚蠢，城市房地產總監出局|聖地亞哥之聲| 2020年8月4日|聖地亞哥之聲
一個顯著的例外是威斯康星州，那裡75%的選票是缺席投票的，儘管沒有郵寄給他們。在流感大流行期間，全州共舉行了38次選舉。下面是他們的情況|納撒尼爾·拉基奇（納撒尼爾。rakich@fivethirtyeight.com)2020年8月3日第五屆第三十八屆
儘管SARS-CoV-2病毒在老年人或患有糖尿病、心臟病或高血壓等慢性疾病的患者中最常致命，但導致明顯健康的年輕人死亡的例外情況卻屢見不鮮。我們的基因可能解釋了新冠病毒-19和其他感染的嚴重性| Monique Brouillette | 2020年7月27日| Quanta雜誌
同一本兒科雜誌指出，17個州對標準的父母同意要求有某種形式的例外。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
除了新罕布什爾州外，保羅在初選初期的各州都沒有表現出潛在的熱情。共和黨不會原諒蘭德的警察批評|勞埃德·格林| 2014年12月23日|每日野獸
她最近的五部電影（除了她配音的《冰河世紀》續集）沒有一部票房超過5000萬美元。2014年最大的炸彈：性錄影帶、瑪麗亞·凱莉的演唱、我是如何認識你母親等|凱文·法倫| 2014年12月19日|每日野獸
索尼沒有犯下任何罪行，除了他們堅持製作的所有亞當·桑德勒電影之外。好萊塢即將到來的災難故事|道格·麥金太爾| 2014年12月17日|每日野獸
瑪麗·索姆斯（Mary Soames）是鍍金後代忍受生活而不是享受生活的一個例外。丘吉爾的祕密寶藏待售：一位英國首相在拍賣街區的生活|湯姆·特奧多爾祖克| 2014年12月8日|每日野獸
從理論上講，斯威夫特院長確實是個厭世者，但他可能對私生活破例。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
布拉德利鋼鐵廠（Bradley ironworks）建造了第一座蒸汽軋鋼廠（Soho除外）。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
紐約市的所有銀行無一例外地，並經共同同意，停止支付硬幣。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
事實上，蒙特·歐文一生中的每一件事都取得了成功，只有他婚姻的不幸例外。Dope | Sax Rohmer
穀物和禾本科植物構成了這一規則的例外，因為在它們裡面，它是一種豐富而重要的元素。農業化學元素|托馬斯·安德森